尋兒歌 魚太多 笑呵呵

有無巴絲細個嘅時候有聽過呢首兒歌 我搵咗好耐都搵唔返

Chorus大概：
泥鯭青魚大海鯉
大把青衣老鼠斑
魚太多 笑呵呵
活活鮮魚 障礙賽